飲唇茶飲上癮

日日都想飲點算
但好遠

唇茶有冇deliverwoo

好多插支共的外媒tweet無人理（task2)
500都無
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

入去做

幾時係葵芳開返間

希望係銅鑼灣先
利申 巴結緊靚仔腦細

銅鑼灣